最近有乜動漫memo紙可以買到?

屋企有狼與辛香料memo紙,一陣間攞落去貼

洗唔洗咁靚

淘寶來圖定製

識痴一定係痴PC狗memo紙

好似係呢款

自己印自己cut啦

毒化連儂牆

有冇 H Game / H 漫 memo紙?

貼咁靚咪又比狗滅= =

公ching唔拎嚟食啦?

港毒運動唔g持毒撚參加
thx